有無人見到2077延期之後即時決定買WD3?

是

我都係，應該今日偷跑？

WD師

之前比你水左去預購2077，hi你auntie

好似話今晚9點有得玩

被水師

對cdpr好失望

Debug師

2077又delay咩？

Cyberpunk 2077又延期

放心啦 再delay多次都唔出奇

信CDPR,唔驚

delay到你肥死埋都未出
到時我燒比你

在2019年E3電子娛樂展上宣布，《電馭叛客2077》將於2020年4月16日發售，稍後宣布遊戲將登陸Google Stadia雲端運算遊戲平台。而在2020年1月16日，開發商CD Projekt RED宣布將遊戲發行時間推遲到了2020年9月17日，2020年6月18日宣布延後至11月19日，2020年10月28日宣布要再延後至12月10日。

米咒拉

今晚返去買WD3
玩完對馬就餓到而家

玩緊uncharted 2
睇黎夠時間玩埋3，4加外傳

仲玩緊巫師3 ，正傳已完，玩緊到第一個DLC，本來以為啱啱好

石之心？

係

肚餓師

我覺得石之心好玩個血與酒

但血酒大D，有新地圖同新系統石心就劇情緊湊好多

x2
劇情深刻好多
鬼屋個part正撚到